[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(215)

新人LM

去之前打一次先

渣ga

sad

男神
btw我南亞仔仔 唔係你

請幫襯巴基斯坦蜜糖芒果

帶我走

好似試過 真

呢隻好好食

之前我講南亞嗰啲全部都係假膠 只有呢個係真心

難分真與假⋯⋯但呢隻芒果係唔錯

我呢？

攰

我使乜同南亞人玩

如果瘦仔同你爭嘅

未食過sor

點知你有咩喜好我有個fd真係好鐘意南亞人⋯⋯⋯

Hi

男神

lm

我都派派地報紙 時快時正常

hi

釣到新人

大公報？

明慧週報

睇唔到路喇*.*

蘋果日報

。。兒童快報

靜

百份報

喬寶寶

又細又快
陰公

個留言有陣味

咖哩味

風中雨點沾濕了身...

吓？
要唔要遮？

理佢做乜9

一個人食四樣嘢 王者之風

聽講喺薩拉熱窩嘅華人青少年會用食砵仔糕醫陽痿

rich 求包養

我幫你嗌個法包

想食多利亞得唔得

ok

咩

未

又話香港滅鼠工作進行中嘅

主帥....

一定冇晒幻想

垃圾

吓
好撚遠喎

反私交

你娘親好！

plz pm

相逢恨晚呀

same

你娘親需要再教育

禾刀角

我娘親跟我食開薩莉亞多....

求教學

超牛B

薩莉亞啲中學仔仔....
我要初戀呀

幾時探我班

88

之前我放過

你都唔係真心嘅

rich

收皮

⋯犯法呀

佢唔會

抄我台詞

你需要的是一個師傅 或者一部足部按摩器

sor

下次我開會向老細建議 畀我哋著華服返工

梁振英：正裝不一定是西裝加領帶

費事你眼冤

追擊紅色十月！

不過要諗下著呢啲衫點屙屎

幾好睇呀 是一名靚仔

啲女着浴衣都痾到應該冇問題嘅

gchi

好正

係肚仔

為咗你我可以咩都唔要

阿sir!不要 ~

10/10

伯伯

成班癡線佬 孌童癖

中學仔仔

我只係想要初戀

不了... 唔玩獵奇向

遊行完屯門雞第二日照樣開檔
不如搵日組隊入去唱聖詩淨化下
有一千人都夠砌

今日中午唔係有班人去左屯公again❓

你係咪回錯post

你坐咗幾耐⋯

你啲中學仔仔係正嘅

你講緊邊個先

等睇佢做kol 咁就有得j

之前有個校服po放左班偽兄弟其中兩個上黎

How much

嗶嗶 私交警報

普通貨色

波波

黃生呢
我餐飯呢

未有*

請我先

呢度好多人差我餐飯
你係其中一個

不了

線仔

沖涼先

你而家先知咩

知⋯⋯但⋯⋯⋯唔知呀

5g

💯

-4/10

多謝支持

我哋日本人有個傳統習俗

點解

唔講得

講la

上面有人講咗

⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯

hughug

⋯

我共你關係⋯如等大石開花
美好一剎⋯可殺死我吧
因此不捨這滿場頹垣敗瓦

嬲乜？

我都係

留個名

4點鐘許sir

可以 $50一張

$30

對唔治

幫你含 換10 張ok?

ok 我演技好好 會做出enjoy樣

？

薩莉亞鯖魚好食

想試

hello x2

薩莉亞雞翼一般 m記雞翼好食過佢

黑警死全家

沙嗲皇雞翼

黑箱作業？
ICAC呢？

拉我呀 拉我呀

good wo

仲有廿cm

仇警係心理正常

你等咗咁耐先出聲m記等三個字以上都屌撚柒佢啦

佢好似要限時之內 出到餐⋯⋯憑兄可以mark低哂d staff個名去投訴⋯⋯⋯

淨係SM益左佢啦

我想食18件

wtf

咸蛋黃🤤🤤🤤

會試下 唔好味會叫店員換曬四個蜜糖芥末俾我

oj

你嫌棄我呀嘛 揾你啲bb食啦

塞埋啲果皮入去

係咪漏單

會

假如b

塞個吸塵機入去跟住開機 跟住即刻吸啲腸出嚟

[Gay]一人一個你最順眼同最睇唔順眼嘅gay佬紅人(216)

好想食薩莉亞...

8888888888888

我星期四五同埋今日都食同一間野⋯⋯⋯

禾刀想

關你咩事？？

講88 都唔得？

唔撚得

你嘅生活好幸福(僅限於星期四及五)

私交喇你地去

1001 未